[突發]2126 太子站 4男3女被以非法集結罪拘捕!!!!!!!

立場 即時

痴撚線

其實而家仲出去做乜鬼嘢

賢學思政成員

push

有國安法仲送頭

你食屎啦

多謝手足

咁辛苦係街站收埋d信全部比狗收埋

唔出去個運動會完

要無事

仲想繼續輸落去咩？
輸咗30年

推上去

㩒錯

推

推返先

唔好拉

黐撚線 又鳩拉

似係黨禁先兆，為取締賢學思政造勢，睇路

咩年紀？

on9真係無得醫
4男3女

CLS

清算來了

排隊食元氣好過喇

笑死

真
人地在明你在暗
大把日子可以揀
大把地方可以去
大把活動可以做
係要突登31 號去太子
同預告咗打劫銀行警方會佈重防但仲送頭差唔多

只有鳩拉, 沒有送頭

係廣華街唔係太子....我係現場

又係你呢啲戇鳩

唔準講送頭

拎完信去郵局寄都非法集結

手足做咩咁睇唔開

得你一條on 9 仔

你老母弱智仲生你件雜種

無錯！

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

手足

庫房多謝呢d on9
你都傻下傻下，你老母無餵大你呀

被捕人士關注組有相，街坊要幫手認人

Push

賭五毛 無料charge

咁係送咩？

濫捕成癮

你老豆當初應該後悔中出生左你隻打靶仔出黎
on 99 走去奶共

咁多五毛

點解要覆神奇少子個傻閪
屌成年都唔化

五毛狗打靶仔集中地！

𠵱個5毛黎，一早扑咗

Pish

你老豆應該射落牆好過生你呢個廢青，無所事事
不過，你好似唔係呢個老豆射出黎

呢排無咩工開係會落力啲既

送頭意思係指進行高風險低效用行動然後斷正出事
呢度唔符合送頭定義

呢個po引哂五毛
一次過block9哂

順手一推

呢單？

又燒一個account

濫捕

係呢單

Push
Dklm!!!

三個獨立渠道同時指出

同埋記住唔止四個學生組織成員被捕
仲有三個普通街坊

記者朋友指係因為佢地係去郵局寄信嘅時候一路行一路嗌口號 舉下手牌
所以班狗就當左佢哋係小型遊行

注：少於30人嘅遊行理論上係唔需要申請不反對通知書
但仍然可以先以非法集結/遊蕩/公眾地方行為不檢等罪名拘捕

因為嗌口號

5毛閪，block得

差2男冇人認到，麻煩幫幫手

其實真係可以咁講
本身個街站都冇事
係去郵局嘅途中個學生組織嘅人叫口號 跟住就SS

推 兩個街坊

街坊好無奈。。

推呀

出左即刻完

非法集結最起碼要有破壞社會安寧成份, 最多只可以話參與未經批准集結, 同樣地需要一定人數先算

送你老母終啦

下面嗰句全部萬能key嚟

係 所以個注係理論上

失敗撚收皮啦

本身放映會街站班狗都無點搞
係去寄信嘅時候（定唔知明信片）叫口號
狗就拉橙帶SS

推呀！！！要人呀

即係搞鳩手足先
再睇紅官點發揮

中學生：到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

問題在於要do right thing at the right moment

一個人路過都非法集結啦
濫捕唔需要理由
黑警: 你同法官講啦

DLLM

學賢佢地有冇叫口號？

佢地犧牲自己再一次證實港共的暴政

送咩頭
積下口德啦

回憶小子之後又一個神奇小子

就係佢哋帶住嗌口號
喺行緊過去嘅途中

#125

9拉無成本

收皮啦

如果佢地冇叫口號，就唔會被班狗咬

國際線有任 請每日推Post

三萬一定推黨禁

地下黨都唔得嗰種

轉頭黑警又畀法官串，檢控官你未準備好上庭就走上黎做乜9

繼續推

唔係既 起碼可以繼續keep到香港人團火

用被捕黎keep住條火定點（？）

咁小既事都驚被捕 以後仲點出街

試吓代入埋嗰三個街坊
因為個組織嘅人嗌口號 所以搞到三個街坊都俾人拉埋
咁樣你已經打沉左三個人嘅戰力

又點呀 咁和平拉乜鳩

每日都要食飯，先知人會肚餓？

你老母好得閒？

dklm 死黑警

咪臭係
我上年一早俾你點醒咗
決心做順民
而家得閒恥笑下犯民都不知幾爽
希望多啲人知道你嘅理念脫離黑暴苦海

#油麻地
2249 #上海街 129號
2EU 1鬼私 截查 1黑色豐田estima 七人車
兩黑色衫褲男子被鎖上手扣
Source: 社區前線媒體
🛑求資訊🛑求詳情🛑求清相🛑

紅官又會判監

我屌你老母

仲有瘦底大波妹
幾隻五毛係度圍爐

唔通屋企張床要人咩

贏緊㗎
明明長毛又贏
總辭又贏

你理尻人咩，人哋犧牲自己make noise，人地揀得呢啲日子去嗰度一定計晒數㗎啦，洗鬼你指點咩

攞

樂觀d諗,當做緊一個智商test,所以低能嘅基因都消除之後,以後重建左新香港d正宗香港人智商咪相對高左囉

又用血同前途開路

推屌

又亂拉人
我唔覺得香港人會驚囉

Cls

街坊

油麻地2男好似話係同尋晚斬人有關(未證實)

推！！！！！

仲有大把散水post 不能盡錄

我一早聽咗佢話保平安啦
希望大家可以聽吓佢話
早日脫離黑暴苦海啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻

tui

其實而家你仲做人有無意思？

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀不如放棄老佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？

大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，呢一班究竟係咩人，自己諗

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 熱狗/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦

你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志崩壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

施主唔使咁嬲
佢上年開始已經叫人散水
我一早聽咗佢話
保咗平安啦
希望你都聽吓佢話
早日脫離黑暴苦海啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

我係負責轉貼

鳩拉當恐嚇

721

又送頭

又鳩拉

香港民族黨禁咗10世

推！

一早完左啦
而加係被清算期。

畫面好靚~

手土